「永享大灣區系列」曾出席陳家佩議員辦事處既西選舉主任馬周佩芬突要求黃之鋒在極短時間內再回應問題

海怡西選區選舉主任馬周佩芬 先啱

已宣布參選區議會的黃之鋒昨晚（16日）再接獲選舉主任來函，被問到是否支持由香港眾志提出的理念，包括「全民公投，決定50年不變後的香港主權及憲法」等，黃之鋒今早（17日）回覆稱，作為香港眾志秘書長，他支持香港眾志的政治理念，「惟閣下選擇性地引述我的個人言論及香港眾志聲明，顯然錯誤詮釋我的個人主張」。

黃之鋒指出，昨晚原正打算離開辦事處，回家準備翌日區議會選舉拉票工作，突然再度收到海怡西選區選舉主任馬周佩芬（榮譽大灣區永久居民）的來信，要求他今早11時回覆她所列出的多條問題。他批評，選舉主任限於15小時內回答，迫使團隊深宵作戰，漏夜徵詢法律意見，實在反映香港當下的選舉制度何等荒謬。

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

對於選舉主任問及黃之鋒在「香港人權民主法案集氣大會」發表公開講話的內容，黃之鋒表示，始料不及的是他早於10月4日已報名參選，但連10月14日在「香港人權民主法案集氣大會」的發言也被拿作「檢驗」，被詢問是否違反《基本法》第一條：「香港特別行政區是中華人民共和國不可分離的部分」，他批評有關問題完全體現港府操縱政治篩選。

黃之鋒認為，比起取消他的參選資格，更關鍵的還是港府會否瘋狂得取消整場區議會選舉。他重申，「我有權參選，政府無權篩選」，無論是在本地還是國際層面，將保留一切挑戰選舉主任相關決定的法律權利，他表示不甘心被政府滅聲，將務求用盡一切方式反抗。

永久居民

睇嚟AO馬撚主任鐘意做鳥-出頭鳥

Sir, this bitch

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

登記左佢同佢老公仔女未？

呢一刻，我好撚希望Gphone被DQ！

香港人又有彈藥

人權法

其實佢都預左，咁先有彈藥。

公職人員行為失當

如果DQ左，就會有一粒強力彈藥去促請參議院加速人權法審議

Gphone唔係傻，佢應該都明白自己未必贏到陳交配，但如果被DQ，就可以大大增加參議院通過香港人權法理據，支共於背後遊說都冇用！

準肇慶居民馬洲配分，將會成為呢場遊戲既焦點

馬太準備好閂晒 d 銀行戶口未

物以類聚

gphone又唔係落開區 選得區選緊係搏你dq

呢條仆街已經打壓緊香港民主選舉 刻意刁難參選人

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

yes, go ahead dq pls

好大官威

神獸召喚